1. Чтобы создать новый HTML элемент используется метод document.createElement.
2. Функция insertAdjacentHTML позволяет вставить строку HTML кода в любое место страницы, относительно опорного элемента. Например, beforeBegin вставит перед опорным элементом, afterBegin в начало опорного элемента.
3. Удалить элемент можно с помощью метода remove().
